法國公佈23人名單 馬迪爾拿卡錫迪落選

守門員：
．艾利奧拿
．羅利斯
．文丹達

後衛：
．盧卡斯靴南迪斯
．甘佩比
．班捷文文迪
．柏華特
．拉米
．迪積比爾薛迪比
．烏迪迪
．華拉尼

中場／翼鋒：
．奧士文尼丹比利
．費基亞
．湯馬士利馬
．尼高路簡迪
．馬度迪
．尼桑斯
．普巴
．泰奧雲
．杜利素

前鋒：
．基奧特
．基斯文
．基利安麥巴比

拉米呢幾屆大賽keep住有得玩 真係搞笑

吓 冇拉樸迪

後防弱到仆街

拉米

係喎

皮耶

有無standby list

mendy唔係傷咗成季咩 都可以入選

寧願揀rami都唔要laporte

泰奧雲個人主義型唔岩踢國家隊

冇拉比奧特有尼桑斯

費基亞

Reserves:
Wissam Ben Yedder (Sevilla), Kingsley Coman (Bayern Munich)
Benoit Costil (Bordeaux), Mathieu Debuchy (Saint-Etienne),
Lucas Digne (Barcelona), Alexandre Lacazette (Arsenal),
Anthony Martial (Manchester United), Adrien Rabiot (PSG),
Mamadou Sakho (Crystal Palace), Moussa Sissoko (Tottenham),
Kurt Zouma (Stoke City - on loan from Chelsea).

佢踢馬賽邊忽個人主義
反而d 補位走位好靚

Payer

傷 冇計

拿卡錫迪 馬斯亞 高文 施素高 蘇馬 賓耶達
拉比奧特 迪尼 哥斯迪 迪布治 沙高

無睇就係咁講 今季著曬火

拿卡錫迪都冇

啲中場後防可唔可以揀多個 好唔穩陣

有Mendy但無Laporte

laporte reserve list都無

rabiot今年踢得唔好?

三隻龍
廢
膠
老

迪甘斯話佢球會同國家隊表現係兩個人黎

法國正選11人會點排?
433 or 442

屌

迪甘斯輸完歐洲盃輸壞腦

得個幾件攻得

唔選施素高

是鳩但啦
最多咪又係四強

唉 法國今年g9g
黃金一代搞d咁嘅嘢
屌你老母迪甘斯

no laca

我一個carry曬

決賽王

就係呢班standby list既都好勁

前面包皮 電話佬 利馬
中場普巴 簡迪 托拉素/馬度迪
後防sidibe 華 烏 盧
龍lloris

Payet?

傷左

DLLM

呢隊野都勁過英格蘭

真係慘

尋日傷果時佢喊得好犀利

尼索斯終於有 睇佢踢左咁耐

豬sir一定正選

國家隊球皇施素高都唔揀

其實算正路

前面杜利素 泰奧雲 費基亞 全部可以打幾個位 翼 輔鋒 攻中都可以 相比之下拿卡無咁多功能

中埸皮耶傷 防中尼桑斯絕對可以補充硬度 rabiot呢d功能球員反而無乜優勢 中間馬度迪普巴干堤鐵膽

後防又係華拉尼烏美鐵膽 但佢兩個防高空波未算頂級 但拉米可以頂住對面d頭鎚佬 拉樸迪喺曼城只係算合格 今屆未到佢

閘龍無咩爭議

選得都算正路
係中堅重選RAMI

文丹達做過一號龍未

中前場成堆左腳仔

摩狗搞死馬仔
下季1000%走 + 搵人暗殺佢

古沙華仲差過傷左成季既mendy

砌多隊打都入硬8強

法國啲中前場真係好勁

一日lloris 有排都冇 仲要係隊長

豬sir!!!!!!

其實Martial定Coman好D？

戇撚鳩，華拉尼烏迪迪拿樸迪一定係法國隊頭三，咁都無拿樸迪，等收皮啦真係

右閘用邊個 ? sidibe mendy lucas 全部左喎

sidibe右架

Sidibe 右閘黎

係架 sorry 自膠

你真係覺得佢地會好過泰奥雲 lemar dembele ?
尤其係coman 我覺得佢真係一d都唔勁

In August 2016, at the behest of new national manager Julen Lopetegui, Laporte began the process of making himself eligible for Spain.[34] A month later, he was called up to the senior France squad for 2018 FIFA World Cup qualifiers against Bulgaria and the Netherlands in October,[35] and stated he had decided not to apply for Spanish nationality with the continued aim of playing for France.[36] He did not take part in either match.

佢想點撚樣

華拉尼烏美仲咁後生
拉膠big gay都老啦
點會咁揀

如果冇dembele 應該會帶coman
但兩個性能都相近，最勁果範都係過人落底出波
coman 黎緊應該都。。

Coman凈係識鳩爆落底

希歷基斯教完之後coman正常咗好撚多，傳射控同組織能力都有
話佢只識鳩爆落底嗰d係咪停留咗喺之前兩季
今季佢一傷咗拜仁條邊路突破能力即刻弱咗好多

不過Coman下半季傷咗咁耐，入唔到國家隊好正常

痴撚線 選rami都唔選laporte

好大機會442

垃圾嚟講差唔多

泰奧雲前兩年過左去紐卡素都唔覺佢咁勁
之後番法甲又勁番, 但係琴晚睇佢踢歐霸又好似無乜突出
除左真係FIT 之外, Coman 同馬仔會唔會好過佢?

拿卡都冇

拿卡都無？
季尾著哂火
唔出豬蛇可以打另一範波

皮耶抵撚死 踢傷牙朗丫拿 抵你盃又無世盃又踢唔到

得3個前鋒，是但傷一個都頭痕，中場反而就鬼咁多人

Zouma 咁勁都冇份

我屌你老母

冇錯
佢永遠都係副手

Standby list勁到痴線

即係擺明打433囉

法國呢隊野又會嬲jj馬咁撚耐
就好似打牌唔識出大牌咁

拿樸迪快撚D轉籍 迪甘斯都戇撚鳩

呢件垃圾選佢就真係仆街啦

我敢講你問10個馬迷10個都認同啊

reserve都夠入8強

丹比利都有份

條防線派膠

費基亞 泰奧雲係咪同類型

痴線，無施丹，無迪西里，自斷雙臂

Kante又要救全家

阿仙奴既戰績拖累左班球員國家隊既入選條件之一

拿卡上錯賊船

等出局啦

未走一定入到

文迪竟然入到...
史特加果個柏華今季表現如何?

傻屄皇狗 幾耐無睇波呀

鑊鑊都實有件奇奇怪怪既人、上次Gignac 今次rami, 迪甘斯含撚啦

拿卡吹大左啦

個個都話唔選拿樸迪係咪第一日睇波
拿樸迪係不嬲唔被國家隊錄用架喎

阿仙奴

Modeste都唔用

拿樸迪一向都唔受重用，唔洗咁驚訝

Sor囉踩親你條傻閪疤狗條尾
丹比利今季表現都值得入選？
連上陣機會都唔算多，出場又唔係突出

姓基大晒

多左白皮豬

Btw前線得3件，咁多中場後衛把撚咩

反正一定冇你

佢衰邊範冇得踢先
benz都知點解吖
比個死因嚟好喎

講真係法甲都唔算屈機就入到國家隊，好似令人幾擔心

費基亞、泰奧雲會唔會真係好得過馬斯亞，馬斯亞踢國家隊都幾勁

不過龍門真係咪撚用羅列斯啦，依條撚樣同高斯尼係兄弟黎，一樣會係重要時刻爆炸

識波一定唔會話賓周馬廢

文丹達歐霸先爆完

拿撲迪改踢西班牙啦

文丹達其實都係膠膠地，過到水晶宮都打唔掂

兩邊 麥巴比 丹比利 自動過人出波中間
傳到基佬就goal 簡單戰術
再唔係基佬基沙文 one two 又入

屌佢老母等出局啦

martial比摩狗廢左武功啦 繼續留 2年後歐聯都冇 法國咁多中前場簡

*歐國盃

法國成隊當打 拎冠點睇都易d

其實Coman應該要選

洗乜尻選人呀，根本成隊波係包皮一個carry

佢同福仔快d走啦，浪費咗兩個年輕潛力股

而有柏華特

我覺得入去俾其他人指點下會好好多

法國我覺得前線太少人揹到飛，基佬要供應，但負責供應果批得基士文係年齡比較有經驗

萬一落後，我覺得麥巴比又太後生，費基亞同泰奧雲我覺得擔唔到條進攻線，咁點算

閘又唔係助攻勁果啲

你係咪搞曾咗賓硬化同佢

費基亞未踢過大賽 可能有驚喜 法國又唔係少突破型球員 講真就算補選都可能簡左高文先啦

三基箭頭

拉比奧特都冇

全隊最重要係咪基佬

左閘放題
中場真真正正睇普巴功架，無得再賴話要回防
前面無拿卡有法基亞

馬舒亞其實我始終覺得佢打前鋒好過翼

發覺人才多用唔晒, 梗有一個唔啱心水

左閘點解無古沙華？

就係壞腦先會輸左比葡萄

坐多過踼
Emery 用Yuri 多過用佢

應該又4231
豬腦
lemar 基沙文 包皮
簡迪 普巴
咁樣

屌你摩狗躝啦

payet唔傷應該都無
thauvin霸左個位

豬腦應該做plan b
攻唔入先出黎斬斬斬

笑撚死人

迪金斯

用返星座小王子冇咁嬲，
至少係天選之人可以錄入決賽

但艾拉奧拿都係炸彈黎

費基亞如果利記下季買到我敢肯定會上一缐 呢條友速度腳法都有 又中意後上射門 加埋後生

唔會啦
有冇睇16euro
基沙文要有佢先勁

點解唔讀賓耶達 條友射波好準

冇馬素爾

其實拿樸迪邊忽勁

泰奧雲係法甲雙十 相反martial出都無得出 點簡
拿卡係阿又咁敗家 點簡

賓斯馬呢屌！

無Laporte用阿爾拉米, 世界級
迪甘斯又保馬賽友
其他位唔評論, 飛機亞同泰奧雲法甲著撚曬火都好合理

連登仔同其他人一樣唔睇波,揀就揀名氣大

怪迪甘斯唔選馬斯亞

不如問下摩佬點解唔給太多機會佢表現，操起個態啦

沙高

屌，係wo,賓耶達係standby
我覺得佢仲勁

今季好似坐得幾多wo
有幾次開左個line up都冇佢

利申冇睇法甲

拿卡未有係靠奧巴馬先著火

因為佢踢緊西甲

麥巴比其實都當係翼啦

揀埋拿卡先叫箭頭齊腳

自隊一打先

還好 但我覺得可以選多個前鋒 而選少個防中/後衛 8個後衛其實有啲多 同埋變陣多數都係換前鋒

大佬
法甲咩水平, 英超咩水平
泰奧雲 黎過英超踢紐卡素啦
睇下wiki佢13場入過幾多球波? 0呀
同樣馬仔第一季起英超都入到11球

不過因為聯賽水準低, 所以有好表現而揀佢
都冇野好講, 可能淨係識睇數據揀人掛迪甘斯
但又咁講, 馬仔個位太多競爭, 左邊同正前冇佢份都正路

山神一到就即刻比人雪左幾個月

明明之前好地地

但前簡咁多都出唔喵

山狗就山狗啦
全能到仆街

基佬又勝一仗 拿卡

嗰陣球隊次席射手 入波助攻都好似各10球

但我有啲質疑喺法甲著晒火係咪代表真係掂，始終法甲次一級

揀豬腦都唔揀martial......

拿卡錫去阿妓之前夠著晒火啦，一打強度高少少既英超就熄火，法甲根本就冇參考價值，識揀一定揀西甲兵。

豬腦必選啦

豬SIR係車既表現值得入選呀
況且佢不嬲都係穩膽黎,迪甘斯好鐘意用佢

Lloris/ Sidibe-Varane-Utimit-Mendy/ Tolisso-Kante-Pogba/ Griezmann-Giroud-Mbappe

Laporte 依d用波中堅唔係個個識用
唔選都好合理
拉米係廢但叫做無Laporte咁易自爆，本身踢法穩陣同有經驗

簡豬蛇打多飯高波 又有絕殺

點會唔簡

拿卡今季英超都入左14球,又係咪真係咁差?
只係有比佢更好既人值得入選,佢先無得入選啫

睇下個陣容有幾多係法甲就知條友有幾偏心啦，lamar呢d今季咁垃圾都選，泰奧雲點會勁過martial啊咪玩啦，拿樸迪差極都一定好過件Rami

拿卡、馬仔唔選真係好on9, 佢兩個係d友賽睇得出同包皮3個人好有chemistry,好夾。好想睇佢地3個世盃正選鋒線。電話佬今季係馬體都麻麻地。
如無意外應該442, 前面電話+豬腦, 再唔係就433, 包皮+電話+dembele

Laporte唔係實力問題
係之前西班牙入選問題
連zouma 都standby list
佢都無得standby
難道Laporte會廢過zouma

法國個陣仲靚過德國、巴西同西班牙，係弱過英格蘭少少
如果迪甘斯唔戇鳩起碼都4強
保守估計4強係英巴德法
決賽 英格蘭對法國

泰奧雲入到歐霸決賽

冠軍英格蘭

法國隊都幾誇張
20年前98世界盃名單黑人比例唔到一半
2018得返幾個白人
究竟係少咗白人踢波/白人廢
定係點？

阿記後備搶贏阿記正選 既國家前鋒位
雲格真係on99
入錯隊咁就等4年

法國係咪唔鐘意用巴斯克人

其實點解迪甘斯仲未比人炒
16我已經覺得係完全輸佢人一個

國家隊不嬲都係豬SIR>拿卡

下，點解無賓施馬？

豬蛇又搞事

唔好玩啦

有腦黑人勁
中場三件大黑腸體能真係屈機
仲有個決賽王施素高

無payet...

文迪季尾出返踢得幾場都入選
Digne仲好吧？

個個質疑Thauvin
咁人地都叫做有啲數據J下
巴件傷殘人士除左個price tag 有乜值得入選

明明佢係鍠踢得不算太差喎。。。

上年係里昂都仲有得踢
迪甘斯簡人策略
鐵膽三個 + 聯賽入波最多果幾個前鋒做後備

咁你有冇睇佢決賽表現係點
對番馬體會就現哂形啦

利申今年冇睇法甲，
當年太愛雲係英超
打雲加波柒到飛天，
一度懷疑係內鬼來

泰奧雲踢國家隊特別醒神
當年法國世青盃冠軍mvp

佢起碼值一個後備位

屌你地有冇睇波㗎

就係有睇鍠 先覺得佢唔差！！

你戇鳩定真心膠
佢同列貝利咩事你自己查吓啦戇鳩

列貝利就話老姐，但賓施馬仲有貨喎

唔係華布拿咩

2015年11月，由於涉嫌以性愛影片勒索同為國家隊選手的華貝拿，賓施馬被法國警方逮捕
，同年12月因此案無限期禁止為法國國家隊上陣。

唔質疑佢thauvin
咁Lemar啦
今年各項賽事幫Monaco
踢左35場, 3入球 10助攻
起法甲呢d聯賽, 唔算亮麗掛

Lacazette
踢左39場, 17入球, 5助攻

Martial
踢左44場(勁多後備出場), 11入球, 9助攻

Kingsley Coman
踢左32場, 7入球, 8助攻

我又唔覺得呢3條友差得過lemar
重點係法甲vs英超vs德甲

因為友賽一路有LEMAR份囉

呢條柒頭叫價90m

lemar 上年踢友賽勁嘛

友賽夠有martial份啦，coman上屆大賽直頭正選添

丙朗葡萄牙多謝佢

馬仔上年贏歐霸

杜利素勁咩

打強隊反擊
Lloris
Sidbie 華拉里 鳥 mendy
Kante 度羅素 馬度迪
普巴
麥芭比 基斯文

拿卡錫是誰？住烏才是真名天子

白痴回傳

Dllmch 死摩狗
害到一招冇國家隊...

443啦

隊長一定正選

433

有迪甘斯選咩人都輸架啦

水貨國家隊咁勁都無份
Btw 撐g sir

就咁睇巴西同德國機會大

冇馬迪爾

神鋒加美路都冇

傷咗

冇拿樸迪

電話佬要俾佢打介乎於輔鋒同正前鋒先勁，屈佢打邊真係係咁先

啲人淨係睇入球去判定一個前鋒成敗
雖然有啲單刀入唔到又係抵打

拿卡好似一向冇乜國家隊運

基沙文？

Griezmann 應該唔係巴斯克人

馬仔慘
之前迪甘斯訪問都幾鍾意佢
如果唔係山狗黎左 有穩定出場
一定入到

今季lucas hernandez 係馬會打左閘幾sharp
Mendy 應該做後備先

冇Benzema

幾好
歐國盃 兩隻基玩撚哂
加強返防守就冇問題

自
Benzema係咪因為之前國家隊單野所以入選唔到？

係啊

迪貝治下半季打到飛都無用

比起上屆勁左好撚多
上屆仲用緊
迪保治
卡巴耶
華邦拿
都打入八強

今年全面提升

係咪 影片勒索果單野

真係唔撚洗討論，法國係打兩條友架咋，簡迪同包皮，識波一定知我講咩

電話佬踢過皇蘇唔代表佢係巴斯克人

又冇理由選3個左腳中堅既

京士利高文都無

話佢兩個破壞更衣室，兩個都踢走左了。R國盃果時已經冇佢兩個喇。

會唔會太多翼

踢兩隊都夠

正前得基佬 睇個勢又打2前峰

包皮同基沙文都可以打正前既

入選賓斯馬更衣室分裂都似

黎多次2010世界盃兵變

基佬季尾係車仔踢爭氣波，抵佢爭贏拿卡

基奧特仲係係阿仙奴時做拿卡後備， 而家拿卡做基奧特後備都冇份

系！

拿卡執波都冇資格

馬斯亞條撚頭唔計12碼今季計10球都入唔到都有人j

死獌狗用眼睇波

列貝利食阿sa比人周到 又係永不錄用

阿狗表示,
當時都唔知點解要買個係國家隊做基奧特後備既人過黎

迪甘斯on9放佢打防中
放個防中打得前過佢 有撚用咩

功能唔同
而事實上豬sir喺阿狗打正選唔sharp

下 原來仲係歐國盃條茂利做緊領隊
咁等收皮啦

拿卡豬腦各有優點
其實有咩好嘈
豬腦咪又係比雲加tune過先咁勁

丙朗造王者

法國同意大利都鐘情傻西教頭

法國太多踢法類似拿卡既人 而且好多好過佢
但係柱𧄌就得番豬蛇 除非又揾墨超神鋒

賓斯馬？

仲有迪保斯基2012已經水尾
2014柒哂
2016仲有得教柒多次

墨超邊有柱躉作用

法國本土真係以為法甲好勁

估唔到唔選拿卡wo

冇睇利馬 有冇人知佢咩料

法國正常套路都係豬蛇做正前, 夠硬淨又有二傳,同Griezmann一路夾左好耐; 包皮又識打配合/擦鞋波,左邊就唔撚好用lemar , 改用其他人仲好啦。

廢㗎
鄧你唔抵

多謝摩連狗

直接打433
尤得豬SIR 基沙文 同包文係前面自己武
中場三個出啲黑肉腸

迪甘斯真係on9 上屆歐國選契仔仲要場場有份後備玩都算 選埋啲法甲野真係on9 踢法甲垃圾隊點同人踢英超西甲啲大會比 數據靚都係咁話 馬斯亞高文拿卡呢啲真係點都應該排得前過法甲野 例如迪比去到法甲夠球王級數據啦 但佢係英超係真係唔撚掂 迪甘斯選班法甲人入去真係打德國西班牙個時想變陣都無得變 佢望就望斑正選生生性性佢永世都唔會要用斑垃圾 同埋攞唔到冠啲法國人真係會屌佢選法甲人

你都識講上年
泰奧雲都係紐卡素果時先廢
講最近半年 馬仔下半季出場少之有少 狀態成疑
唔簡martial完全合理

係
怪就怪摩佬比唔足時間佢證明自己
下下 半場/6-70分鐘入替
個個都蘇斯克查咩

摩佬繼續係曼
佢都係離隊啦
都無機會俾佢

90分鐘大局已定
次次換都係換sissoko
之後8強kante停賽
4強決賽kante無得踢

上2場比佢踢，踢左d咩出黎

唔計12碼今季連10球都入唔到。
我唔明唔揀佢揀fxxxx,泰奧雲有咩問題

迪甘斯戇鳩就係人都知

但唔揀馬屎眼一定係佢做得最岩既一件事

唔揀賓周馬已經冇討論空間啦

剛果定法國國家隊？

利馬咁廢都入到 比馬仔好過啦 甚至高文都唔差啵

係塞內加爾

比利時先係剛果

法國d領隊由星座小王子起就鍾意用契仔，eg.韋托特

係，根本大把人用，揀佢入去都係做雞肋

玩撚到兵變

2006好似無揀當年幾勁嘅古利

法國西非
比利時中非
葡萄牙東非

8場西甲 3球5助攻 原來都叫唔突出 我屌你老母啦

賤種狗 唔睇波就收撚皮啦

係呀係呀全靠丹比利疤菜先可以雙冠呀
成季西甲都係出得800幾分鐘

我相信迪甘斯都係睇數據揀

杜利素咁撚垃圾 打正選唔好玩啦
對皇馬果場完全成舊屎咁月又交失波又唔知自己做乜
打逆境波一定收皮

講緊 02 Fifa World Cup?

而家咪就喺講緊出咁短時間都可以有呢個數據lor 駁咩姐 咁點解唔值得入選呢

仲要唔用查斯古特

一用就射走埋個盃

基沙文打輔鋒，杜利素換丹比利啦

屌個場真係輸佢
成個benzema係度仲回傳

雪撚到佢硬哂，一出場就決賽射12m

佢自己on9 保方球球都撲唔到
佢自己勁ban落楣

我果陣法國fans黎，一見輪到佢射就知會唔入，唔敢睇，佢個眼神淆撚到仆街

唉 x2
sagnol makelele個d踢得咁好結果都係大賽無冠
查古自己起碼贏過哂

法國最慘係
拖享韋3大taker都落哂場

06個屆衰on9，用查斯古特
2010 個屆我真係想過去打七條星座小王子

星座佬on9唔留人射12m,明知兩隊踢法保守,9成互射12m嫁啦

10證明06亞軍全靠球員(特別係施丹），同條星座佬冇關

諗起歐國決賽 基佬比人換走坐係後備席
睇住法國輸波個慘樣
墨超神鋒後備出黎一球都冇入過

韋拉傷出
享利一開波就傷傷地，又比人mark死，成場都無乜表現
拖紅牌
無計
但其實法國佔優，唔係保方神勇可能已經贏左
沙洛球遠射 仲有又出波比拖頂

屌 好心兩個一齊出啦要撳掣就
但gignac差d絕殺。。。

但依兩年成日救世
走咗冇人救呢

06條防線勁撚到，米基利尼韋拉杜林加拿斯sagnol艾比杜

有位踢？

可惜唔夠意粉果條勁
人地仲要靚仔咁多

係，我都唔記得佢地傷，ching仲記得好清楚

我覺得06法國條防線仲勁過意大利，0封巴西葡萄牙西班牙

西班牙3:1？

係得一場對維拉入兩球突出d
拿卡近況好好多，差唔多出親都入波

屌，又記錯，柒左唔好推

06係保方，大簡，加度素，派路，森保達喎
仲有茅王馬達拉斯同標左童既格羅素

法國條防線點樣勁過意大利

得保方同大簡係勁過法國咋喎，其他法國都完勝喎

06最重要係施丹 個年對住法國 無人中場贏過佢
幾乎場場個中場比件老野玩晒咁滯 打條撚

拿卡邊到值得入選
咁勁唔洗冬天用五千幾萬買羊喇
咁勁對打少個馬體會入多幾球喇

係爺爺廢

入Sissoko唔入Martial就話姐
選Fekir有咩有嘈 勁撚到仆街

意對澳烏德
法對西巴葡 最後做左開路工

16歐國盃又係咁

16年
邊個贏完一場硬仗下場就輸番
意贏西輸德
德贏意輸法
法贏意輸葡
益喵丙朗

完全唔知勁邊
矮 唔算快
埋門一般

純射手，除左射門，其他技能都好一般，組織、突破、柱躉，呢啲都做唔到
最慘係阿又做唔到波俾佢shot

下半季奧巴黎左，感覺上奧巴拉左好多空位俾佢射

淘汰賽嘅定律黎
唔係鬥好波，係鬥啱timing 同運氣

Rami叫有大賽經驗，用佢都好正常啦其實

有經驗都要睇實力
永遠淨係選有經驗嘅球員，咁班新仔咪永遠無機會

條友次次都執死雞

所以丙朗先係球王

水貨

莫拉達入11球
拿卡入14球
渣古16球
係咪水貨就見仁見智啦
延伸閱讀：奧巴就半季10球

你講拿樸迪，係咪實力高到可以搶正選？
正常一定華拉尼呀同烏姆迪迪
咁我放後備，緊係臨時有傷或者換人休息先換
咁你換個個緊係要有經驗，有踢開國家隊，大家都有夾過
換個角度，你意大利有巴沙利同羅馬洛尼（A米中堅），你會用邊個？

有經驗都要有實力先得
rami得經驗但廢到爆

雲膠成日isolate 個單箭
乜都要佢做哂
拿卡又無能力做到呢樣

Ben Yadder呢d機會主義者選黎放後傭會幾好用

基奧特打阿仙奴正前成日都彈到波
根本拿卡本身就有問題啦

同2wobi 有啲似 個場係咪甩左4 5 腳 未計傳失

無料

賓州馬都唔選

睇個陣除左豬sir無邊個做到奇兵
估計最多都係4強

又話咩馬仔好勁既？

迷屎眼班獌狗死撚曬?

最強監獄馬都冇

馬仔吊波出底線

豬SIR似係正選

沙高都無

基沙文同佢好夾

所以無奇兵

力架

迪甘斯次次都係咁 歐國有個著撚哂火嘅加美路唔揀 揀返啲回撚哂塘嘅 揀人都唔揀識揀